尋晚發夢都夢到自己周圍搵口罩

屌你老母弱智政府

我都係啊 屌